[请广传]原来澳门医疗都好先进

我有个长居喺武汉嘅亲戚22号收到风话可能会封城，于是佢嗰日夜晚急急脚走嚟澳门我屋企谂住避难(好走唔走走黎我屋企，吊佢老味)

点知佢一入境就畀海关拦住，话佢有发烧症状，关员再问详细啲先知佢由武汉黎，即刻将佢隔离，车佢去山顶医院到医治

但好彩既系，澳门医生试左隻新药黎医佢，虽然医生一开始都话冇乜把握，但最终竟然对今次武汉肺炎有治疗作用，到今日，佢已经慢慢康復中，医生话再观察多四五日冇问题就可以出院，澳门既医疗真系冇得弹👍👍👍

武汉加油，中国加油！！🙏🙏

戇鳩仔

有个国内亲戚患了武汉肺炎
去了香港的医院
病情反而严重了
然后他去了澳门
他说现在好很多
还说香港医生烂死了

仲要免收費

其實澳門醫療科技冠絕全球
不過人地太低調

澳門 同 香港咁近，
攬炒

好返就經港豬澳入香港，到時攬炒la~